求各位大神電腦推介

本身部手提電腦用佐6.7年, 有d軟件運行吾到(e. g. revit) 所以想換一部。
但本身自己電腦白痴, 不知換邊部好, 所以想問大家意見😭😭 希望大家幫下手

想要的基本設備係(最低):
i7 + gtx1060 + 14-16inch
最好就在1萬內, 可以運行到d autodesk 軟件( cad , revit)

希望大家可以推介下🙇🙇

好快有人會話你唔好用電腦白痴做借口
做好心理準備

返5p問啦

做好心理準備俾人吾你老母啦

吾你老母咩屌

勸你拎啲錢去讀好中文先再上黎問

吾你老母咩

😭😭😭